如果有人識打個𣿱宇嘅話我認做佢契爺

𣿱𣿱𣿱𣿱
唔識打呀on9仔?

xxx

宇

玩夠未呀？

唔識

傻閪

完啦好嗎